有無兄弟打算利豐搏撈底?

聽日再跌，PB將史無前例少過1。

計左今年出售業務未？

攞去all in 熊好過啦。

不了
變緊亳子股

所有業務打包變賣都起碼有2蚊掛?

旗下個LF Product純利率得1%

原來佢仲有得史無前例？

無勇士嗎？

撈左未

撈左

另，利標及利邦都值得撈。

祝你好運

787已經賣左核心業務，清盤/低價殘賣比人係遲早既事

倒無所謂，我成本價同特別息個價差唔多。

反而我懷疑會有左手賣比右手的情況出現(即利豐或利標部分業務賣返比馮氏集團)，之前已經發生過。

果然心口有個勇字

一個成功的賭徒，就係要將一切豁出去

不了 你望銀河 C折就知
冇遠景既公司 不了

夕陽行業, 無底深潭

周街都pb 少過1, 一對比好撚貴啊

有好多公司仲誇張到手持現金多個巿值

然後故意虧蝕，等同收割本應屬於股東的現金

唔講差點唔記得呢間香港人公司

又跌

你入左未呀？